《Apex 英雄》中國製「神仙產生器」大量出現，千萬別碰小心病毒入侵

《Apex 英雄》中國製「神仙產生器」大量出現，千萬別碰小心病毒入侵

《Apex 英雄》（Apex Legends）爆紅後，玩家最擔心的問題「外掛」還是出現了，甚至有人直接大剌剌的在實況中開啟外掛，毫不在乎被鎖的問題。許多國內外玩家也開始回報給發行商 Electronic Arts 希望能夠加強查緝各路神仙，還給玩家一個乾淨的競技環境。

雖然目前狀況並不嚴重，只有一些歐美實況主在遊戲中遇到外掛而被擊殺，從死亡觀戰的畫面可以很清楚看到各種透視與自瞄。據國外網友表示，這次最早出現的外掛疑似與《戰地風雲5》（Battlefield V）的某開發團體相同，是專門針對射擊遊戲下手的駭客。

而在亞洲區可能也面臨同樣的問題。中國對岸的購物網站，在《Apex 英雄》的熱潮下，許多店家開始販售不同功能的外掛程式，讓人不禁擔心《Apex 英雄》是否會變成第二個被中國玩家破壞的《絕地求生》。

更因為如此，網路上出現許多假外掛真病毒的詐騙，很多抱持僥倖心態的玩家在網路上搜尋《Apex 英雄》的外掛或是免費儲值，下載後都因為中毒導致電腦檔案的損失，嚴重一點可能還要重灌電腦。
這種教你在遊戲中免費取得現金代幣的影片，是常見的遊戲詐騙模式。

呼籲喜歡《Apex 英雄》的玩家，同樣能為抵制外掛努力，不論是隊友還是敵人，看到外掛就直接檢舉。假如身邊有想要使用外掛的朋友，請記得勸阻，避免沒用到還賠上電腦裡大量的資料。

隻game免費 其實鎖account又有咩用

大陸ip神仙服

隻game用嘅EAC係咪鎖硬件？

好心就分區啦

ps4 完全無問題

ban大陸ip絕對無事